m痛除咗食藥仲有咩方法止痛？

如題

授精, 可以起碼10個月內唔M 痛

但生仔仲痛

做運動 利申男

而家有無痛生仔

你有冇事過四物飲？

仆野

食屎

冇試過
嚟緊飲唔飲得

你試下

暖寶礦力

比連燈仔中出

訓教

沖下熱水涼舒緩下
再唔得係被入面熱水袋敷下個肚

生完又要養

食朱古力

我都好想知

有菌

呢個真係未試過

啱啱訓醒 係好咗啲不過仲係痛

落街買完 整暖黎飲啦

根據經驗所得 通常黎m一個鍾後就開始痛 呢個時候即刻訓教 唔眼訓都要逼自己訓 訓醒之後會好好多 只要捱過頭12個鍾就冇事

睇Yaoi?

片糖煲薑水飲
之前識人成日M痛......
利申：巴

等停經就唔會痛

倒立

切咗個子宮佢
冇左味唔痛囉

1. 黑糖薑茶
2. 養陰丸

次次痛到仆街又暈都係用佢

話說有冇人會好似我咁一來m就勁暈 眼前一黑
試過煲水煮個杯面 暈下暈下咁用左成半個鐘
係咁企起身一陣就暈 又要坐翻低抖下先

仲有上個月痛到訓唔到 平時平躺就冇咁痛
但上個月發現扒係度訓反而唔痛

佢係你嚟m之後食既 keep住食幾日 咁就會舒服d
我會用暖包暖子宮 真係舒服好多

我會痛到嘔

自殺

戒凍飲、戒生冷
做運動

做愛
英國性學專家潘寧頓(Andrea Pennington)表示，高潮有助身心健康，能消除女性疲勞、減緩憂鬱焦慮，還是最佳的止痛藥

原文網址: 「性是最好的止痛藥」 研究：女人一周至少高潮＿次 | ETtoday新奇新聞 | ETtoday新聞雲 手機版 | ETtoday MobileWeb
Follow us: @ETtodaynet on Twitter | ETtoday on Facebook

試過瞓咗一個鐘之後就痛醒咗

平時會食白鳳丸 真係唔痛得返d唔舒服嘅感覺
但係要keep住食

之前係會痛到嘔

感謝 岩岩迫自己昏睡兩個鐘 係work既
同埋我覺得訓之前飲杯熱水都有用

痛既時候真係起個身都難 Ching 你一定係個好男友

等到2046

我都想

中醫撚：艾炙

跟運動員一樣，食停經藥

我之前又係勁暈 試過真係搭搭下車眼前一黑咩都睇唔到 耳仔翁翁聲 手腳發軟要call白車 柒到仆街
後來發現因爲冇食早餐先會咁 自此之後朝朝早都好乖咁食完早餐先出門口

貼暖包係個子宮到

姐係下腹個個位 邊個位痛貼邊到 好有用 平時得閒做下運動

我fd會用暖寶暖住子宮
夏天好熱都要咁做
雖然好熱 但係佢話無咁痛（已經食左藥都會痛）
我既case就訓下就無事

我借碌鳩比你un

教唆他人自殺 有無報驚撚？

安樂死..

雖然講岀來好似好假 但真係有啲用
ps. 當然唔係衝紅燈

利申 真絲

自殺不等於安樂死

食避孕丸

跟住再瘋狂中出包唔痛

55

唔報死全家

頭兩日最痛
食左藥都痛，但會減輕到dd
而且會痛到訓唔著
眼光光痛到第二朝
好慘

我有時太痛係食ibuprofen
屈記有得配
但最好連埋胃藥食 詳情可以google下
同埋睇過有資料話少少痛就好開始食定藥
好痛先食個效果冇咁好

你好 值日官

本人在網上討論區瀏覽時看到一則帖子，標題為<m痛除左食藥仲有咩方法止痛>
連結：
第34個回覆一位名網名為(城中港女)的回覆，我感到非常不安。
我懷疑有人教唆他人自殺。我翻查法例，根據《侵害人身罪條例》第33B條「協同自殺的刑事法律責任」，任何人協助、教唆、慫使或促使他人自殺或企圖自殺，即屬干犯可循公訴程序審訊的罪行，一經定罪，最高可被判監14年。
生命是無價的，這種不負責任的言論不但會令人受到傷害，這種歪風更是應該制止。現懇講你們對此作出調查。請以電郵檔案編號以方便跟進，謝謝

本人經常離港，希望警方能以電郵回覆本人

廢事死全家

我又報先

有人有3個春袋？
你個名嚇親我

你搵定律師啦。

敷暖水袋

繼續...........

你識呀驊姐？

試下嚟完m飲桑寄生茶，連續飲幾個月，之後會慢慢無咁痛

Keep住一日食兩粒食月見草油都會無咁痛

可以試下訓覺
用個cushion墊係屎忽到 平訓
沖熱水涼

早d訓....
一陣ccb上黎拍門

咩叫 ccb

之前嚟m喺街暈低

大佬 p都p好d

咁都好嘈

我會痛到暈加嘔 行都行唔到
每次黎我都好無助 覺得自己好弱小

佢以為我講笑

慈母唔理呢d野

你要上庭做證人咖 ching

唔理搵埋申訴專員

落口供

日日一大堆人叫人去死

咁咪全部拉得

又好似係

你真係。。

cancel 返佢啦 咪拿屎上身呀 清

屋企人有冇食supplement? 睇下有冇魚肝油丸每日食一粒
利申 食完個零鐘後冇咁痛 唔知關唔關事 不過諗住食咗都冇壞

多人犯法唔代表變左合法
舉報罪案係市民應該做既事

無得取消
更加唔會拿屎上身

之前上網買野人放飛機，之後報左網上999,隔左成幾個月先 call我

佢最多都係話下次唔好啦 冇咩由

•用

放飛機都報 有損失？

損失左成個鐘地鐵等佢

黑啤 飲到一半啲血塊就沖返曬出黎又止到痛

btw個段文係邊 copy 我都想搵

聽講用月經杯會無咁痛
下星期試

堅work 試下
巴打都可以學定 第時條女炸型就唔洗淨係講飲下暖水
另外補血個啲野飲
咩紅棗呀四物個啲黎完先好飲

睇你本身身體都幾虛弱喎
下次如果真係無時間食早餐可以袋定啲糖or朱古力
平時係咪成日飲凍野

利申平時飲開凍野但無事
成日比老母話我再大多十年就會出事

有咩分別？

但黎m痛既話唔會想飲冰野...

要飲唔凍嘅黑啤 難飲都仆街
但試過堅work

避孕藥調經

聽fd講用煲湯有用
拎人參 蘋果 雞蛋煲一大碗湯
之後一野沖曬去會好啲

m來完後睇中醫針灸 ,食白鳳丸

我食完全冇用
返工嗰陣痛得滯食
食完面青口唇白又攰 雙重打擊

個種自殺即係好辛苦想睡覺就唔痛 唔係真係叫你去死

呢個唔係人人都得
如果個女仔本身熱底，飲薑水會流鼻血

自己打

算啦，過多陣都冇人理

暖水袋

要唔凍

係 飲藥油咁 本身都唔信會work

waste gas

平時keep住做運動
m前至m到頭兩日飲黑糖薑茶

上次嚟雖然都有少少陰陰痛
但已經冇之前咁誇張

仲推

add你做咩

屌笑死
條友驚到連ac名都改埋

改ac名有咩用

飲黑糖薑茶沒咁痛

細佬少不懂事，衝動冒犯左 ching 三個春袋的人。現專誠開 post道歉，請大家鞭打本王

link:

附上 j 圖兩張 ，負j 請罪

大佬

支持

呢個方法唔錯，從根本入手！
仲一次過冇埋cancer, 糖尿病同高血壓！

9 up sor

關於教唆他人自殺

知錯了，比條生路行下大哥

sorry大哥

本人於此樓既留言完全出於一時衝動及魯莽，沒有任何企圖或動機去令任何人受到傷害。現向各位致歉，特別是樓主。
如之前有所冒犯任何人，本人再次致歉。
祝身心康泰

食m記

城大港女=人人人人人

我都係
飲暖嘅寶礦力
無嘅就用砂糖沖水飲 要暖嘅同埋最好落多啲糖
貼暖貼係肚到
訓教最緊要攝件衫唔好凍親個肚

改埋名係到扮第二個同返佢吹水

笑撚到仆街

我最初以為其他人黎

睇得出

柒撚左

唔係 咁更加好笑
佢若無其事咁係到chok你

唔知佢夠18未
唔洗驚呀 ....未夠18有警司警誡架

咪嚇佢啦

不論如何，雙方都會承受糾纏的後果。其他既我就不再補充了。

呢條 link掛

我打算之後搵區議員再咨詢，謝謝關心

本人均不會再留言回應，謝謝各位。

切除

仲要串77
警察仲放緊清明假
仲未有email覆我

為左制裁你啲on9仔 怕咩煩

你以為話好煩人地就唔會協助調查？

就算錄口供都係去屋企附近警察 頂多一粒鐘

警署

屌你m痛post 都搞到咁大壇嘢

啱呀，我都係咁話。

無奈。

本應息事寧人，大家和平相處。不過有人步步進迫以此為樂，逃避都唔係有效既解決方法，唯有積極面對。

你叫人死的時候又唔識咁樣諗？

上面已解釋,thx

無追po
可唔可以講幾多樓講過

156 及 出面個個post既123,thx

警察多數懶理，放心啦，下次唔好喇

小弟受教。

死全家既

[url]mailto:ssgt-capo-rc@police.gov.hk[/url]

capo張華君

[url]ssgt-capo-rc@police.gov.hk[/url]

其實我都想告得入樓主
因為我有自殺傾向
有時開po想人鼓勵下支持下都總有一班人叫我「快啲跳」
隔咗幾個月我開其他po都仲要狙撃我問我點解未跳樓
但香港警察就係咁懶
投訴佢佢都唔驚

試下email一哥

告唔告得入就法官話事
但市民要迫警察做野唔難
capo+申訴專員+報章

扑野

mail唔到比一哥
值日官代覆

保安局局長呢？